個撚個都好似你咁就仆街啦 嗰個唔係你個仔呀嘛

呢條片入面個呀叔睇得通透

聽日見！

如果個個阿叔都係咁就好

粗皮得嚟好中point btw係今日見先啱

廢老廢中好應該睇睇條片